Trafford opgezochte na haar.
"Uitrusten, Esmeralda," zei hij.
"Wij zullen niet dineren tot-- uur Barker?"
"Zeven, Lady Wyndover zei, mijn Heer," zei de huishoudster, een oudere vrouw, die er uitzag als een dean's weduwe op zijn minst.
"Kijk na je maîtresse Barker," zei Trafford; en het verheugt mij Barker gebogen, en zei: "Ja, mijn Heer."
Esmeralda's kamer was klein, net als de anderen, en net als de anderen als snoepje een stukje van Dresden China.
Het was alles wit en zee-blauw en bloemen overal waren en vulde de lucht met hun parfum.
Esmeralda verzonken in een stoel en keek rond haar dromerige.
"Is het niet een mooi plekje, miss--ik verontschuldig de gratie - mijn vrouw?"
Zei Barker, zoals ze deed Esmeralda's hoed en jas.
"Ik heb vaak gehoord, maar ik had geen idee dat is zo mooi.
En het is allemaal hetzelfde.
En er is een melkfabriek, een klein plaatsje als een poppenhuis.
En er is een boomgaard aan de achterzijde, en sommige weilanden met koeien en een ezel .
Ik heb uitgepakt wat van je de dingen - ik weet zeker dat ik niet weet waar ik ze--en wat zal uw la Marquise slijtage vanavond?"
Esmeralda geprikkeld zelf.
"Alles--it doesn't matter," zei ze.
Barker nogal geschokt, alsof Esmeralda was schuldig aan godslastering.
"Oh, my lady!"
Ze gesmeekt, "Ik dacht dat de zwarte kant van Worth--" "Dat zal doen", aldus Esmeralda, ondermaats.
